有冇人知今朝cctvb個交通消息會點講？

全部都路路暢通，行車暢順！？